如果Ig無啦啦有陌生人inbox 你

又無common fd 三唔識七
對你問哩問路 噓寒問暖
我真係覺得除左係傳銷狗
諗唔到係咩其他目的
乜大家會係ig識新朋友嫁咩

交配囉
都係呢d架啦聽講真係work

呃閪屌

想做愛囉 細佬想要溫暖嘛

成日都收到同問

你一定好靚女

無耐就會問你找whatsapp 之後煩鳩你

傳銷美容保險

我巴打嚟 過幾個星期就冇啦啦有女send 啲咩hi be friend 果啲勁老土既信息

仲要唔靚

咁即係sell野/裸聊騙案

咁又唔係我試過搵左幾個試下傾 全部都正正常常

成日有啲柒頭問我想唔想做friend
見到佢icon已經想嘔即block

大部分真係唔多ok

呢個真

未試過

即係你好靚仔

搲閪屌

如果inbox幾廿個
實總有一個應該得既

咁你有無覆佢地

正常樣啦我諗

有女搵過我 講完兩句就無再理我
骨子裡是毒撚

我個兩句係：
who are you
我唔識你所以有乜係度講就得

樣唔得既就冇

有啲3唔識7嘅囡囡想follow我
我直接follow返佢
反客為主

sales